{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061212493/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 빅오버 반소매 셔츠 - 블루"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造された商品番号FW23 / 213765AY1Pの魅力的な半袖シャツです。 この半袖シャツはゆったりとしたシルエットと自然なムードを演出できるようガーメントウォッシング技法で製作されました。 様々なボトムスとマッチすると、トレンディなルックでスタイリングできます。 このシャツの表地は綿100%で作られており、洗濯方法にはいくつかの注意事項があります。 洗濯するときは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗濯の際は十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯の際は軽い手洗いをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属副材料を意図的に肌と摩擦させてはならず、ひどく首を絞めたり人体に害を及ぼさないように装飾物に気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白色系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に若干収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半袖シャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのようなムードを演出できますか？",
            "answer": "自然なムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのようなマッチングができますか？",
            "answer": "様々なボトムスとマッチングすることができます。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのように製作されましたか？",
            "answer": "ガーメントウォッシング技法で製作されました。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの洗濯方法には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "洗濯するときは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯の際は軽い手洗いをお勧めします。機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの着用に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "金属副材料を意図的に肌と摩擦させないようにし、ひどく首を絞めたり人体に害を及ぼさないように装飾物に気をつけなければなりません。また、水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのような色移りの恐れがありますか？",
            "answer": "白色系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのように収縮する可能性がありますか？",
            "answer": "水洗いの際に若干収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのように毛羽立ちが発生する可能性がありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 610
    }
}